萬用金句 用呢句100% KO 藍屍/廢老/偽中立

話說港共政府同我地打緊民意戰
雖則連登仔99% 都覺得民意唔重要/唔會逆轉
但口才LV99 既連登仔, 同藍屍鬧交, 點可以輸呢

小弟發現有一句神奇既萬用金句
背左佢可戰無不勝! 以一敵百都無問題!

呢句神奇金句就係:
"最衰都係政府!____"

我用例子答你點用!
情景一
手足塞緊黨鐵門, 有藍屍開始屌手足, 而你職業係排隊師
:"仆你個街, 玩撚夠未呀! 我要返工架!"
:"咪係囉! 屌!我都要返工!遲到啦! 最衰都係政府! 無撚用架! 都唔知做乜, 越攪越亂...下刪"

情景二
同廢老傾傾下計, 佢開始屌黑衣人係暴徒, 話亂拆野好仆街
:"哇! 呢D 黑衣人又拆野! 拆到D 野爛晒! "
:"唉, 我都唔知咁有乜用! 最衰都係政府! 明明好地地撤左條例未算囉! 又要拖又要盛!"
:"政府咪撤左囉! 仲攪咁多做乜呀"
:"家下死左好多人呀! 一早撤左佢咪得囉! 你話政府係咪仆街丫!"

情景三
偽中立撚話唔想理政治, 只想生活
:"總之我乜都唔想理! 俾返之前既生活我!
:"屌! 咪係囉! 最衰都係政府! 咩五大壽頭應承咪好囉! 我想平平靜靜呀!

係咪好簡單! 我地只係講事實!
政府不斷想將責任扔俾我地! 其實最被動既係我地! 受害最多即亦係我地!
明明係不為政府禍害香港!

總之! 記得
最衰都係政府!

幫推!!

最衰都係政府!

推多5 次訓

試下加埋全世界都支持既獨立調查委員會，又唔肯搞，擺明心虛

太複雜既TERMS 佢地唔明架

推

推
宜家香港唯一大台就係政府
最衰都係政府
煽動「暴徒」出街

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

根本就佢地不斷俾FUEL 落去個運動
唔係一早完左啦
最衰都係政府!

手足, 你睇下我之前西環個POST 啦

原來你個仲詳細

tui

不過長左啲 Q&A可以略睇

我睇過之前報導
話一定要同選舉事務處講
反對該人用地址作投票用途先可以DQ佢

推4
最衰都係政府!

最衰都係政府

方向正確
最衰都係政府同班保皇黨

咁仲好
無一個保皇狗係無辜
咪洗旨意匿係政府後面

其實廢老知唔知乜野叫建制
我諗左呢個問題好耐

咁民建聯工聯會囉

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推！！！

都係政府兩個字簡單
再唔係教佢地乜叫柒婆

有人唔知
見過
話唔知咩係建制派，唔識分

同樣
保皇佢地可能都唔知乜
一句到尾, 政府最簡單

最衰都係政府！

［急］認領仔仔們

千錯萬錯都係政府既錯

的確係
政府最大責任 之後先狗
政府背後可能係習習啦

無錯，的確係好好用嘅方法

我依家對深紅，深藍依家都用同一招

講啲建制玩咗香港22年，個個肚滿腸肥，依家立條送中法，但竟然錯判形勢，搞到香港人反抗到咁

之後仲懵盛盛以為拉800個就拉晒，依家拉咗5000個喇，停咗未？

仲要俾美國立咗法，依家啲高官美國啲嘢俾人封鳩晒

啲紅/藍絲多數都無聲出！

呢幾日成日同老母講

會唔會陣間比人以為你係藍絲
擺左上網都唔知咩事

屎實勝於熊便

我一直都係用呢句喺深藍工作圈子生活，唔想聽藍話出呢句然後秒速轉話題

最衰都係政府

太天真

佢地聽完呢句, 通常個樣都好似HANG 左機咁

一切問題都係林鄭度

大家一齊跟住講：最衰都係政府！

亦都係事實

push

一日最衰都係政府！
咁鍾意攬炒!

有腦

萬用key要push

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

「政府錯，但你地班暴徒搞亂香港仲錯呀！」

我同過藍絲家人講過
佢都和應：我都覺個政府好垃圾

我身邊好多深藍
我唔會同佢地拗
但係有一樣野
就係只要將茅頭指去林奠
同深藍都會有偈傾

Push

佢地不嬲都憎政府
但唔知做乜鳩係都要屌黃絲
智商有問題

最衰都係政府! 一早話撤咪得囉, 冇腦嘅
搞咁撚耐都未得，脆脆地應承左佢啦，唔係今年年尾我份bonus點
屌你老母工都返唔到，行出街又吸二噁英，過年都唔知點算

其實出街茶記見到 d 藍屍廢老好多都已經係屌緊政府777 無撚用, 越搞越衰, 4000 又未拎到之類 ..但唔代表唔支持民建聯..

呢個真試過

咪係
最衰都係政府

幫推!!

喂大佬呀, 你班友點做野架?

如果對住啲無討論價值嘅人，真係「最衰都係政府」呢一句車埋去再9up幾句算數

叫開䑛共黨

最衰都係個垃圾政府

最衰都係政府，全香港d大學都係二噁英，我個仔個孫第時讀乜

幫推

X

S

唉

真 最衰都係政府

仆你個街 最衰都係無能政府

好多藍絲本身都唔係支持政府
本身就係你地屈鳩人地

最衰都係正苦

事實

最撚衰都係政府

最衰都係政府！！！

最衰都係政府，封左條紅隧捉幾個後生仔，阻住返工

咁弱智既理由都咁多like
知唔知藍絲最鐘意屌年青人咩都賴政府
用呢個理由想引年青人中伏?

真正萬能key如下:
暴徒好暴力要快速止暴制亂!
回: 哦，咁你有咩辦法?

佢地好麻煩阻人返工!
回: 哦，咁你有咩辦法?

民主唔好，97前都無民主
回: 哦，咁你有咩辦法令到無人爭取民主?

最衰就係政府
5個月止左咩暴？製左咩亂？
搞唔掂就應承5大訴求啦

最衰都係政府！幫推

我實測過

對D藍藍地的士狗
真係SPIN到

(以正視聽)請停止所有陣地戰

真

最撚衰係政府
最撚衰係林鄭
最撚衰係保皇黨

唔知

講番民建聯就知

已經一早用過呢句駁深藍父母，佢哋覺得政府已經好好、冇問題，而責任喺示威者到。

咁不如轉做全世界都支持嘅雙普選？

大家都係講事實啫

希望下一步可以推到”最衰係共產黨”

good

要講緊到入哂腦
冇問題

屋企人有陣時會無啦啦撩我講
通常講完一輪死黑警，共匪點點點之後都係一句「問政府啦」車埋去

想講好耐 推

推
最衰都係政府

搞搞下推埋藍絲出黎反政府

唔好中美國計………（佢地最想你地投票）

「唔好中美國計」
呢句先係萬能key

同深藍老豆講過
佢認同但繼續做自私撚屌人阻佢生活

巴打好勁呀！

其實都講得啱
而家好多人focus咗落警暴到
要將所有野劍指返政府

721

我老母深藍，不斷喺度話自己唔係藍絲，反而自己作咗個派系俾自己，聲稱自己係彩色

我問佢咩意思，佢話反對林鄭，但支持黑警，所以係彩色

我心諗，你唔係彩色，係on9

最衰都係政府！潛移默化！

一早都試過不過我係講”最衰都係果個林奠”
的確係緩和到氣氛
特別係響d親友聚會

對準政權 呢招可行

最衰都係政府!!!

最衰都係林鄭！

我試過晒啦清 依然洗唔到佢腦

Good idea

Push.

有料有料

最衰都係政府，搞到我咬親條利

同意

明明政府的責任就要令社會正常運作

我夠知啦

fb 今朝鬧阻人返工既post 留呢句真係好多人like

對呢幾種人要加多句 我係中立既
佢就會聽多兩句

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

終於知點解咁多手足被自殺

好似黃子華講過

講真 唔少藍/中立真係覺得政府無能 但其中一d係覺得應該神早帶晒班黃 覺得政府太仁慈

屌 最衰都係政府

屌你老母政府on99

阿叻logic: 你應承左五大訴求咪冇人破壞囉

藍尸：而家啲細路太幸福！無病呻吟！

應該唔比飽飯佢地食

樓主，想借你個po拍片，ok？會Credit返你

絕對無問題

請廣傳

屌 唔想推post呀 最衰都係政府
攪到要我推到佢仆街

*你老母最衰都係香港政府*你老母

屌!最衰都係政府!

我公司全部藍屍日日都屌政府
但係後面果句就接返落示威都係唔啱
我真係俾佢地吹鳩漲

都係事實黎

中央人民政府？

當條街個個都咁講, d 無腦藍絲同勝利球迷又會跟住講嫁喇

仲要加多句前題
政治既野我唔識/ 我就中立既

冇錯

有用開

聽過阿叔都係咁屌

最撚衰都係政府!

TUI